有冇手足唔夠靚仔但有女

💩

ching去邊睇開絲

太靚仔好煩惱

想感受下

樣衰但有女你吹呀

似得你？又樣衰又無女

自問都幾樣衰但都識到女朋友
性格問題啦

都見唔少肥仔有女朋友，女朋友唔肥

Ao9